[潮牛台] 有冇人好鍾意著衫襯色？

成日話香港人著衫淨係識跟風、一式一樣，其實有冇人著衫都會花下心思、襯下色？

近排我鍾意藍白色，好有出海feel好free

送多個tip，黃黑色都好Sharp好搶眼

如果香港人著衫肯多啲心思玩下顏色就好lu好想喺街頭見到多啲人咁著

佢家下藍色衫，下半身著白色褲
又變返著黃色衫，下半身著沉色褲

識閪分呀你!

黃衫、藍衫、白褲、沉色褲⋯⋯
加加埋埋即係有無限個配搭

第二set 大雄？

柒撚到

大雄宜家轉咗紅衫藍褲啦，咪咁outdated啦

黃色hoodie + 深色褲 （e.g 黑色）
係幾好睇

🔵⚪️ 🟡⚫️

我鐘意著背心

真係幾型棍

死實sharp色好柒

You wanna 咸濕me呀？

黃+黑
藍+白
真心適合香港 fashion

姣野頭腦確實係不雅

淺藍shirt navy褲
再加頂藍色帽

好似好一般？ 純粹討論 無惡意